連登仔你班死廢青 收聲啦

Sor 呃左大家入黎 唔係真心鬧
呢幾日有幾多抄車輿論Post大家有眼睇
但係可唔可以停一停唔好再傳再理再fc
推一推國際文宣
和你塞4.0
929 Global Anti Chinazi 全球對抗赤納粹

屌你老母叉雞飯